或強制使用「安心出行」App 薛永恒籲暫放下私隱考慮

東方日報網頁
東網Money18
搵樓18
東方融資
馬經
分類廣告
廣告價目
版權收費
聯絡查詢
會員通訊
企業關係
免責聲明
港澳版>新聞>港澳
上一則
下一則
返回
或強制使用「安心出行」App 薛永恒籲暫放下私隱考慮

政府不排除強制市民下載及使用「安心出行」手機應用程式。
1/2
新冠肺炎疫情大規模爆發，政府推出「安心出行」手機應用程式讓市民記錄個人外出行蹤，惟有市民擔心個人私隱或被洩露。創新及科技局局長薛永恒表示，不排除日後會強制市民下載及使用「安心出行」，又稱理解市民關注個人私隱，但認為在疫情下，大家應要短暫放下對私隱的考慮，善用現有科技記錄行程，協助當局找出潛在感染風險人士。

之前連登仔: 死都唔裝
睇下強制完幾多個有裝

痴撚線